自卑嘅人真係好撚黑人憎

係我自己都好憎自己有時睇到自己好似做得幾好嗰陣都會有啲自滿，但事實上其實只係好普通好多人都做到有時著靚啲出去比男朋友讚都唔會信佢係真心讚自己，覺得佢只係講下門面說話成日聽人講話要自信啲先會有人鍾意自己，但我自己都鍾意唔到自己咁要點樣令人哋鍾意我

真係好憎自己又蠢又柒又矮又冇身材

成日因為自卑搞到個人好唔開心根本冇可能有自信

都幾羨慕啲人柒柒地都可以好有自信點解可以唔介意人哋目光

毫無專長又冇樣冇盛點會有自信

我以為你鬧緊我

廢物LOSER 屌你老母

有仔就收皮啦

有仔就收皮啦
望下啲又自卑又無人鍾意嘅人

以為自己開post

係咪以前有過唔好經歷？

幫我擔啦八婆

邊有資格鬧人

有男朋友就唔呻得咩

講到有男朋友就係人生贏家咁

其實我都唔知點解會咁好似越大越自卑，細細個成績都算好，越大越差，最後發覺自己唔算係啲咩，有啲又靚女又成績好運動有叻嘅朋友，望著佢哋真係覺得自己屎都不如

擔乜嘢

純粹有更加差嘅人生輸家

咁都啱嘅但總有更優秀嘅人會令我好自卑

將人哋眼中嘅自己諗得太重要 一味改變自己迎合人哋 咁樣好sad

我都知自己唔重要但都係會在意人哋目光